[JASON] 有無巴打挑戰到陳柏宇首"沒有你 我什麼都不是"?

引擎是你 向前是我
時間似煙捉不到已飛墮
若是命運沒有你的火
我人生擁有什麼

沒有你最普通的我
制度裡盲目去蹉跎
榮幸有你放任伴我傻
頑固地喝采 繼續頑固的高歌

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢
唯有你企得很近 向夢想出發的忠粉
你或許比我信任 做我的我便吸引
高高低低翻滾有你用光陰鑲嵌
你人生的齒輪 開啓我摩打發奮

有時自滿 有時內疚
從你眼中欣賞到我荒謬
自問路上沒有你星斗
靠什麼光照著走

遇上你我變得罕有
我踏上奇遇裡漂流
無論結尾眼淚做報酬
評語或拍手 旅程難過都豐收

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢
唯有你企得很近 向夢想出發的忠粉
你或許比我信任 做我的我便吸引
高高低低翻滾有你用光陰鑲嵌
你人生的齒輪 開啓我摩打發奮

與你遇上的一秒何其重要
足可更改我宇宙有多少
下半生改寫了 令記憶精彩了
如失去你顯得我弱小

如果一個等 如何有這種犯錯的勇敢
唯有你企得很近 向夢想出發的忠粉
你或許比我信任 做我的我便吸引
彎彎曲曲翻滾我缺乏身邊的你
我什麼都不是 只不過小小配襯
奇妙的生命 多得你跨出腳印

留名

俾唔俾用假音先

可以試下, 但假音唱出黎會有唔同

push

其實好易

小弟試錄左一段, 把聲唔係幾舒服 力已盡

支持

幾正

覺得唔錯喎

仆你個街 咁撚顛既

唔錯啊

岩岩先upload 咁快有咁多巴絲聽

我又想試下

快錄

犀利喎

過獎啦巴打
好多謝各位巴打讚賞

禁入去之前諗住會好難聽
聽左一句覺得好好聽

最緊要有入去聽

認得你，有係你高登post comment過
Viutv比賽十強加油

wow 巴打多謝你
今日個節目宣佈入左4強啦
Showtime我主場個節目每一集都會講我地比賽嘅
如果你想睇下我嘅片段 你可以我fb page 同 instagram 睇嫁